現代教育補習天王蕭源 非法獲文憑試題被廉署起訴

現代教育補習天王蕭源(本名蕭志勇)涉嫌非法獲取文憑試試題，今日(4日)被廉署起訴串謀有不誠實意圖而取用電腦罪名，本周三(6日)在西九龍裁判法院提堂。

廉署指，現年42歲的蕭志勇及其33歲妻子蔡盈盈案發時同為現代教育中國語文科導師，而蔡盈盈亦獲一間跟現代教育相關的學校提名出任2017年文憑試中國語文科考試的監考員；而另外2名被告張國權(43歲)及吳宏樑(43歲)分別獲考評局委任為文憑試2016年及2017年中國語文科的口試主考員。

廉署調查顯示，張國權及蔡盈盈涉嫌透過他們的智能電話，分別將文憑試2016年及2017年中國語文科考試保密的試題傳送予蕭志勇，而吳宏樑則涉嫌透過他的智能電話，向蕭志勇傳送有關文憑試2017年中國語文科考試一個簡介會的保密資料。

控罪指，蕭志勇及張國權涉嫌於2016年3月11日至21日期間，一同串謀取用電腦、即其智能電話不誠實地獲益；而蕭志勇及吳宏樑涉嫌於2017年3月1日至9日期間亦觸犯相類罪行；而餘下一項控罪則指蕭志勇及蔡盈盈涉嫌於2017年4月5日以其智能電話不誠實地獲益。

各被告暫獲准保釋，等候本周三(6日)應訊。

幾時查埋凍檸茶

咁樣算唔算證明佢d tips有料到

親身教授咩叫『上得山多終遇虎』，下年嘅DSE考生快啲jot notes

使唔使重考

終於斷正

我最期待的畫面出現了

燒完

消完一身蟻

咁樣搞一搞大佢
蕭源 只會更紅

其實同d hacker 俾人告一樣
贏左錢同人生 輸左官司

D料真係堅

以前好多人多謝燒山

當年佢係英皇果時試過一次咁啦

凍檸茶單嘢都查咗好耐
係無證據鋤佢姐

幾時拉埋yy...

堅料快報

坐監邊撚個教

好多人一字不漏照背篇文入去考，0分。
用自己文字寫同樣內容就比A

嘩 原來堅料

今鋪你仲唔仆街

蕭源團隊
坐緊監照分錢

以前retake補佢
都叫救左我一命

比人告得入就釘牌喎, 分分鐘仲衰過何添

佢點捉到?

求其開張太空卡或者用TELEGRAM都得啦

老蕭梗係飲得多凍檸茶, 而家想轉飲咖啡
唔駛講考邊題, 淨係叫d學生唔駛讀邊個 topic 都溫少好多喇. 貼到咁準, 當人笨柒咩

補習要有牌咩

釘牌

好大怨氣
隔左成10年仲記得

我果年 ce年代
直頭暗示埋reading 2題4分題既答案
全靠佢 無咩溫過中文都有隻c仔

即係話佢唔可以再教書, 要用類似何添的方式搵錢

內鬼

咁我覺得佢又壞唔晒

咁係幾多範文派下既

三年前 補佢精讀 最後一堂俾左一篇文叫我地做

最後dae中文出中篇古文 幾千萬篇文都簡中一篇 我就知咩事了

抵比呀 堅料黎

早知補燒完

其實佢年年中 但唔靚仔 而家先無人理

咁on9 用自己電話send

幾時到你

佢班學生又真係會抄範文

火警文

開頭係鈴......鈴......鈴...... 咁樣作

Icac認證，全港最強

我平時都少出聲
但蕭sir話曬喺我恩師 要幫下口
佢真喺有料到 補佢無錯
非打手 無錢收
grad左幾年
真心想推薦比大家

玩源

蕭源起碼叫做實事, yy lam 9up當有料

有人比料佢緊係有料到啦

香港邊有呢條例

係大陸有所謂教師證姐

原則上有人做你學生,場所無犯法就ok

燒山又中

到時大不了唔上live純vedio 班

如果我係佢學生就直頭當佢係神咁拜啦

入去坐啦

Oscar Ma 依家點生存啊

親身教好似要有個資格
拍片比人睇就唔洗

補習多內鬼
最親既助教隨時背刺你

為救學生 以死相博

蕭源今次真係玩完

對唔住，我係臥底

分分鐘坐完仲多門生

以前佢自己作d範文貼中左，考完就揚哂出去話tip中
跟住聽講話邊d考生作既文同燒完篇文有類似就fail

坐監啦仆街

電話鴨記買二手
3個月換一部
太空卡又係鴨記買
數據用完就買新

蕭完菊花未

啲料堅又點
我識嘅人十個報名師九個考完出黎做地盤同警犬 人廢起上黎真係喂埋你都唔識食

冒住坐監風險攞料比d學生，果幾百蚊一個月真係抵比佢賺

師兄講得好

真係堅料

重以為係當年檸茶

岩呀
辛辛苦苦 咁多年
考個濕鳩試 仲要班出卷 出既問題 答案
連作者都無諗過既野叫我地答

監倉video class?

蕭蛇為左學生
不惜自甘墮落

連監都唔敢坐
點可以叫做為教育奉獻

咁之前咁多年考試都對其他冇補既學生不公平
點賠法？

你個圈子唔讀得書姐……
我識既10個有9個都入到u…

盡責 好老師

前年我中文2都唔穩到最後有4全靠佢

源子彈

呢件事證明左，補習係要補的
但呢件事爆左出黎，考評局班狗應該縮哂入老母西到，呢幾年考生補習又要靠運
教育局又迫害學生

孖 8，hold住，hold 住！

原來臨dse先補習係有用

我中文2變5都係靠佢

當年無錢補佢 屌

入到再講啦

比埋試題你冇5**都垃圾啦

估唔到咁有heart..

我呢啲廢既姐，有5入到港大夠做

老老實實，咁都係告不誠實取用電腦，根本就痴撚線，咁係咪手抄就冇得告

蕭源=====>玩完

我呢啲啲band3仔垃圾，當年都因為補咗佢，作文攞5*。佢作文有本天書，用晒啲技巧，無敵

有補佢咪多謝佢囉，無補嗰啲一定屌柒佢話唔公平

om 大把銀搵wo ，自己搞起左

其實上世記都有，不過係官校個批，講吓，暗示吓

以前行過見佢播碟教人寫簡體字，逐隻字教，笑死

點解政府咁on9

俾補習社老師做監考員

出貓唔好太高分

陽謀

燒生好野

This is the main point何況燒完同佢老婆咁出名

垃圾教育局

補習老師撚有牌咩
9up都有個譜呀

私營學校老師要教班都要政府註冊做準用教員

私補當然冇監管

但我覺得佢好樣過yy

依類提供非正規課程嘅學校係可以豁免

證明左佢真係敬業樂業,冇揸流灘

如果佢有教全日制個類既班就有註冊

職業歧視？

駛唔駛坐？

老婆細九年，識玩

變相幫佢賣廣告。。

一向監考員講明唔講補習老師，唔明點解講蕭太